霞姨同兩辦比咗幾多飯盒錢個班垃圾ke呢啡 肥佬黎個班收錢老臨 連廣東話都講唔柒正

乜撚野支持一國兩制
你阿爺依家就係強姦緊一國兩制